Mr Perry was een intelligente, vriendelijke man, wiens frequente bezoeken één waren van het comfort van het leven van de heer Woodhouse; en nadat hij is toegepast op, hij kon niet anders dan erkennen (hoewel het nogal tegen de vooringenomenheid leek van de neiging) waar de bruidstaart het zeker niet mee eens is veel - misschien bij de meeste mensen, tenzij matig genomen.
